希望有人會睇睇呢段廢話

一路睇d post 發現有好多條廢物會留幾句,出黎無用點點點,或者係到問d kai野, 之後好多人就照應佢,結果變洗版,相反可能x 美道要人呢d就無咩人留意到咁, 黑警三毛我地阻唔到,但睇到呢類留言我個人覺得可以skip左佢,爭取時間做更多有用既野,正如你唔會企係街同個痴線佬拗,無視係最大反擊

推